以下是关于考试中出现频率较多的问题整理，可以根据问题回复
提示：可以先确认考生处于哪个环节（system check、考前测试、考试中），再来进行问题判断，或咨询考试是哪场考试，可以让考生贴出截图来进行问题排查

问：我正在进行测试，但是听不到声音
答：请尝试刷新页面


问：插件下载的网页打不开
答：请您打开此链接 https://proctoring.dataprocessing.com.cn/download/chrome/plugin
，并按照教程进行安装控件，全程需使用chrome来完成，chrome下载地址：https://www.google.cn/intl/zh-CN/chrome/


问：我摄像头无法打开，网页提示允许，但是没有出现
答：请确保使用chrome浏览器，请查看网页前面的小锁，点击网页设置，将里面的摄像头，麦克风，FLASH，JAVA都选择允许之后刷新网页

问：手机APP怎么下载
答：苹果平台搜索ProctorExam
安卓平台使用手机浏览器打开
http://proctoring.dataprocessing.com.cn/download/android

问：我用考试APP扫描二维码无反应，电脑不出现画面没有下一步显示
答：请尝试刷新页面，手机重新扫码连接
(注意：如反复操作无果的话，则回答：请尝试手机开热点，电脑连接手机热点进行扫码链接，考试结束后拨打+86 4001008565报备一下考试途中网络不稳定，使用的4G进行考试)

问：我考完了一门，在考试还是上一门/进不去某某科目
答：请点击右上角的LOGOUT，复制code进入下一科考试

问：考试中一直弹出提示我共享桌面
答：请选择共享框内的屏幕，然后再点击共享

问：考试中我的手机掉线了，屏幕出现了二维码
答：请回到监考界面，右上角手机标识，重新用APP扫二维码连接，继续考试


问：我某个考试卡住了，不加载了，打不开了
答：请尝试关闭此科目的窗口，再次打开